2020年冬季日劇討論(6)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度4》

星期二（火曜日）
富士火21 《10個秘密》
TBS火22 《將戀愛進行到底》

星期三（水曜日）
NTV水22 《不知道就好的事》

星期四（木曜日）
朝日木21 《刑警與檢察官》
富士木22 《ALIVE》

星期五（金曜日）
TBS金22 《請不要在病房誦經》
朝日金23 《女高中生的虛度日常》

星期六（土曜日）
NTV土22《TOP KNIFE》

星期日（日曜日）
TBS日21 《忒修斯之船》
NTV日23《不白不黑的世界 熊貓笑了》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年秋季日劇討論

第103回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
4. G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第3位）
5. 韋駄天~東京奧運故事~
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：第4位）

最優秀男主演賞
1. 木村拓哉／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 生田斗真／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 田中圭／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第4位／審查員票：第5位）
4. 藤岡靛／SHERLOCK
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：第3位）
5. 阿部寬／還是不能結婚的男人
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：圈外）

最優秀女主演賞
1. 高畑充希／同期的櫻
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 波瑠／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X- 第6季
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 井上真央／少年寅次郎
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
5. 高岡早紀／RIKA
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最優秀男助演賞
1. 玉森裕太／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第4位）
2. 中川大志／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
3. 安田顯／我的故事說來很長
（讀者票：圈外／記者票：第1位／審查員票：第1位）
4. 千葉雄大／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：圈外）
5. 吉田鋼太郎／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：圈外／記者票：第5位／審查員票：第3位）

最優秀女助演賞
1. 小池榮子／我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 鈴木京香／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 松下由樹／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：圈外／審查員票：第3位）
4. 清原果耶／我的故事說來很長
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：圈外）
5. 富永愛／Grand Maison Tokyo
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最佳歌曲
1. 山下達郎《RECIPE(レシピ)》／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. sumika《願い》／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：圈外／審查員票：第5位）
3. 関ジャニ∞《友よ》／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第5位）

最佳歌曲
1. 山下達郎《RECIPE(レシピ)》／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. sumika《願い》／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：圈外／審查員票：第5位）
3. 関ジャニ∞《友よ》／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第5位）

最佳編劇
1. 金子茂樹／我的故事說來很長
2. 黑岩勉／Grand Maison Tokyo
3. 宮藤官九郎／韋駄天~東京奧運故事~

最佳導演
1. 塚原亞由子、山室大輔、青山貴洋／Grand Maison Tokyo
2. 中島悟、丸谷俊介、鈴木勇馬／我的故事說來很長
3. 井上剛、西村武五郎、一木正惠、大根仁、桑野智宏、林啓史、津田溫子、松木健祐、渡邊直樹、北野隆／韋駄天~東京奧運故事~

特別賞
從缺

下載同線上睇

I say 田中 you say 季

今個po爆得好快，明明無幾耐之前先見過隻龜張相

真係好想捽佢個樣

一集恋づつ都推幾頁
吉高個套又推到幾頁
我明明記得有幾張圭相都係上個禮拜先睇完

其實好勁 個個話唔合理投入唔到
但明明好多人呢兩集揾live睇

春田季就嚟到啦

又要鬧又要睇
我都覺得自己折墜

我好驚訝大家會咁認真討論呢套劇合唔合理

係得佢影呢d相出嚟係成條浮屍咁

對於少女漫改我一直抱著認真就輸了嘅心態
只要男主靚仔就得，反正呢啲少女漫女主一定要蠢蠢地又心地善良人緣又好架啦
早兩季coffee and vanilla個女主直頭食咗餐飯就同咗男主一齊

就係似浮屍上放上嚟 不能只有我見到

睇少女漫改唔洗認真
反正黎黎去去都係果啲橋
膠下膠下又一集
coffee and vanilla 直情由第一集就開行turbo

睇福原遙被調教....

現在又做番高中生去露營

個個都口裡說不

lm

咖啡我睇唔落。。
因為我覺得櫻田通真係好樣衰。。。
完全同漫畫版兩回事。。
望到佢個大鼻同對死人眼就捽爛佢

好想捽爆佢塊面

我好佩服福原遙
睇佢3套戲
3套都唔同年齡層

應該學番Good morning call 搵白石隼也

G弦

仲要因為角色要chok要蠓起隻眼，搞到隻眼變得更細

白石隼也同櫻田通，顏值簡直相差好遠........

中川大志
但係點解個髮型怪怪地咁

認唔到

出SP就好囉,佢D出奇有CP感

波瑠

白石好好多。。
但白石一直都係做下啲 2打6角色，明明靚仔咁多
真係見到櫻田通個樣就秒速關左
本身想睇黑羽麻璃央都放棄埋

Alive真係好識得捉中人啲淚點

Lm

最多人投吉高下一套拍愛情故

我第一眼睇以為係岩田剛典

我以為係鈴木伸之

一定要讚到絕世好劇先睇得？
劇情係垃圾 但冇話唔可以睇砂糖掛

一入

我以為咁快有佢同炎亞綸既合照

無話唔得嘅
鍾意嘅話睇山本耕史都得
最緊要自己高興啫

講起山本耕史 番外篇真係好撚痴線
仲gay過昨日的美食

我份人就好簡單嘅 一早知隻龜會多戲份嘅就一定唔會嘈住睇
所以下季又西七又石原都不了

講起山本耕史
有無人有睇 抱かれたい12人の女たち

我仲諗緊點解整到冇忽睇得出係佢

これは治療だ

啱啱先睇恋
天堂吓個到笑死

吉高

我都睇唔落。。。所以話依啲廢甜日劇 揀男主角係幾咁重要

我就係睇福原嘅
所以無影響

恥笑mode on咁睇 櫻田通扮型真係

美波un下un下

都係鍜練緊腹肌啫

明明漫畫係好man好霸道佢做男主角我睇到羞恥

唔係每一樣野都有喻意既只係要黎推進劇情

恋つづ NG
點解NG都可以咁甜

萌音擺明甜到忍唔住笑

柄本佑同佢老婆真係好襯
氣場風格都一樣

真係夫妻相 氣質好match

有冇人睇得明點解錫嗰度佢哋係咁笑場

講對白個陣萌音忍唔住笑出聲然後收晒音
然後佐藤講緊對白嘅時候佢又忍唔住笑出聲就直接cut咗

戀愛番外

因為本篇已經直接重擊咗山本

唔知錫左幾多次

本身佐藤接對白時就已經想笑，同原本ok嗰場比就睇到
跟住萌音先忍唔到笑埋

啲對白會笑場真係好正常

恋つづ真係好撚正
廢甜得黎好好睇
岩曬單身人士用黎ff

個個都睇天堂醫生咁
有冇人有睇天城社長？

呢到大把 但呢兩集都麻麻哋

刑事與檢查官完得勁求其

石原跌出榜外

值唔值得開

田中みな実重高過佢

撇除東出單野唔講，其實呢套我覺得唔錯

田中人氣度坐火箭咁升

咁趁季尾開嚟睇吓先 啲演員都幾鍾意

20~50代 第一名都係結衣

其實男仔係咪真係會覺得大面好吸引？
勁多票選都有佢份，但真係麻麻佢
講親和力，樣同性格，我鐘意論文太鳳多啲囉

自從做埋演員之後受歡迎程度急升

唔知呀我淨係鍾意結衣

美波上榜

冇諗過9集就完

可能因為拍啲劇都係自己做慘嗰個
令人覺得想保護佢

美波

揀田中做女友感覺隨時戴帽...

其實石原靚過新垣
不過做女朋友的話新垣個親和力高過石原少少
但唔差得太多

本田翼今年咁高嘅

大面我都唔明點解咁受歡迎日本男仔鍾意啲面大嘅女仔？

最唔明應該係広瀬すず
明明啲衰嘢已經人所共知

佢性格好似幾差點解仲有人想佢做女朋友

冇聽過佢同演員有不和
但全世界都知佢狗眼看人低

本田翼咁高唔奇
鍾意打機呢樣嘢係屈
而且唔係玩 ring fit 而係 DQ FF PKM 呢啲男仔 game

17歲

依啲各花入各眼

吉岡

我都好鍾意本田翼啊 靚得黎又貼地 演技好啲就完美

本田翼 我係女仔都鐘意佢
咁高真係唔岀奇，唔做作又可愛

現實啲講廣瀨鈴係西啲，但樣同演技都ok
但大面有乜

唔係一開頭砂糖講漏左風邪咩
導演冇喊cut跟住又諗住個錯位 最後忍唔到

我追呢套仲緊貼過追戀
希望有好結局

田中似岩做搶人老公角色

熊貓笑了真係睇到人都癲 當左笑片睇
快d完左佢啦好冇

所有野都無問題除左劇情
無2位主角真係一早棄左

翻睇返美波同涼真套君主先發制人
都重係覺得好好笑
美波好正

美波好似太誇

有無留意到特別客串

夠浮誇所以覺得好好笑可能我有睇漫畫，阿由葉本身真係幾浮誇下

特別客串第一次睇到個陣笑左下

佢臭西格通晒天
冇人會犯賤痴埋去啦
所以冇不和但同時亦冇朋友

我都因為流星先開
諗住成套野都係show身手冇問題 但最後變左戀父癖
總之成個劇情都好格硬黎

都係o個句: 佢家姐好好多...

有8集好似係

你一講完
越睇越似成個人散發出嘅感覺都好似

自從肥完之後
望佢就有一種返唔到轉頭, 望極都係好腫
我麻麻

呢套其實幾好睇

正

cut走後面咁就perfect

點解喎
橋本環奈都好可愛囉

全部我都要

除咗千年一遇個張相外
我由始至終都完全唔覺佢可愛

呢啲無樣睇
望落人畜無害都一樣可以做第三者

呢套由漫畫開始已好鍾意
漫畫裡面嘅表情係勁誇張，美波係跟返佢

呢句真不過田中教女人點勾仔咁有心得
唔睇樣都知咩料

幾鍾意佢上綜藝 啲笑聲

最鐘意爽朗既靚女
本田翼環奈美波波瑠
全部我都要

做得專業演員嘅
個個都一定識得做嗰啲表情
會唔會上節目分享心得只係視乎成件事合唔合符人設啫

結果做唔做第三者都係睇心地

咁佢未做演員之前已經係咁既表情
最尾個句認同

唐田
呢啲係咪就係天然無害樣但最後搶人老公

唔好話我馬後炮
但係睇凪的新生活已經覺得佢第三者樣

波樓今日yahoo先有篇稿話自己係樹敵type

理由係乜

想睇

冇能年

遲啲有機會大家可以去朝聖

馬後炮x2
接吻嗰陣已經覺得佢個樣好有機心

佢個角色本身就係咁

手指尾勾高橋一生

17

我都係
遙妹係先祖，呢類既都好鐘意
怕怕醜醜，好柔弱個啲（咪姐係大面）我真係不了不了不了不了

Top knife

睇大面上綜藝係折磨
老實講 結衣都係

石原上綜藝都好睇 mayu都係

記得睇埋COMMENT

啲comment 好mean
但佢哋都有認真表達自己嘅觀點
感覺上好似比連登更有營養

日本d藝能人時不時都有d怪病，d歌手又有耳疾

花牌上007，mayu話野村周平講野質素好普通但都有好多掌聲個part好好笑

Mayu上親007都勁好笑 上次廢柴男上又係笑左

我記得結衣上007話鍾意啪骨, 睇到一頭霧水
不過係結衣可以原諒

美波套劇話咁快又最後一集

好似今年有套戲終於上返地上波, 希望越黎越多

好想能年再度紅番
無石原先係最意外
我以為所有榜都必有結衣 石原 凌瀨遙

對上幾年的確係
衰極都有10大
所以先意外

佢其實 keep 住有廣告
只係上唔到民營節目/劇

佢角色唔係樣靚俾人排擠咋咩佢乜都冇做過

角色影響最大應該係吉岡里帆，男勁鐘意但勁乞女人憎

其實我睇完買四重奏幾鍾意佢攞人著數攞得幾真誠

其實八婆三人組好似樣仲靚
我覺得唐田個角色係因為太受公司班uncle歡迎先畀人排

兩套都係關係一好就寫個第三者出嚟, 戀當前後半FF緊唔同設定既靚仔, 但係社長

所以我都幾鐘意芽郁同遙妹好似

我都覺

Thanks

本田翼好gfable 昨晚過得很愉快吧 出續集就好 雖然唔鍾意岡山天音 但覺得呢套幾好睇 好似睇本田翼做返自己

岡山天音死全家

最尾個kiss根本可有可無 對劇情冇影響

佢究竟有咩後台 點解可以拍咁多靚女

到而家都唔明點解佢可以做咁多套既男主

係唔係因為宜家日本影壇無佢呢類型嘅毒L

dq宣傳片嚟

ps:幾時啲game廠先識搵佢做代言
日日幫你打都仲得😂😂

呢套個個look都無得輸

醜到一個點

cod 已經搵左

呢個真，本身無玩開DQ，如果可以識到本田翼， 我都會打DQ

揾太賀做都得啦

但問題係佢啲角色唔係全部都毒L

太賀要做實做到
佢真人都十下十下咁樣

戀愛真係唔錯
原本無諗住睇，見人氣咁好就開左
一口氣睇哂9集

甜到漏
聽晚好似結局睇live

星期二先結局阿
番外都好好睇

想知一次過睇咁多集係咩感覺

top knife

睇新木優子 IG
如果唔係舊相的話佢真係幾勇

唔知係咪同一個trip
前幾日話一月幫dior拍廣告

糖尿

熊貓

米津玄師唱下季套MIU404主題曲

係四重奏裡面我係俾佢手車吸引左

我個腦已經自動刪左呢幕
岡山天音個樣去到最後一集都未接受到

3月22日の「情熱大陸」は、女優・歌手／福原遥。

Cute cute

俾松隆子話完佢"好假的笑"就定晒形

真係好難接受
但高嶺之花個男主仍然穩守第一
已經唔想記得佢叫咩名

這個男人

高嶺個人設峯田做幾match 同埋佢又唔係岡山咁老是常出現

佢真係瓜咗既話套野就好睇啦

都幾難係真

可唔可以同藍田醫生一齊
愈睇愈唔鍾意社長

人設崩壞

恋つづ 番宣
加埋夜晚佐藤健嘅sugar
由朝到晚都有

原諒我再講多次
萌音好好運

佢同痴女(田中道子)好似襯啲

恋
啱啱同個韓劇fans講起都話知有套咁ge野
雖然佢唔覺佐藤健靚仔

大家既審美眼光真係好唔同
老鼠樣

佢腳頭好
第二次配音
咁就成為左日影史上第二高票房既女主角
（你的名字）

呢排見到開始多ig會講起呢套劇，身邊唔睇日劇嘅朋友都開始睇

韓劇同日劇都分別大

不過佢話覺得日劇硬係有啲教育意義咁唔想睇

呢樣我認同

要說教嘅真係會集集講道理
但唔係套套都說教㗎嘛

剩係講她愛上我的謊言，
你個 fd 可能都覺得砂糖做主角做得唔吸引，但李玹雨就做得好正

佢係咁叫我睇愛的逼降

反而欣賞唔到韓版男主角
女主角又好似搵錯人 （平時有J開）

3年A班集集說教但唔覺悶

作為大原櫻子 fans，就算牙災幾正都覺得超越唔到佢

Google完個樣只可以話審美觀差好遠

キノコ

韓版個紅唇真係唔得
冇晒個種清純味

佢要學生妹但阿災唔似
韓版男主角反而似大學生
但無個種滄桑落魄感

全部一樣白面粗眉紅唇

本身好鐘意愛上我的謊，有睇埋韓版
好客觀講
韓版男角做唔做個種憂鬱感，女既無個種學生妹未知世事既感覺
有時唔係個樣靚就得，係要演員個種氛圍
但同佢地講都曬氣

支那人而家個個都咁既樣

完全係我想講既

泡式化妝 我覺得好核突

但我唔鐘意藍田醫生 覺得長髮好老

整容都係

石原有排咁化

但石原起碼皮膚偏黑
好少少

但佢人設好正

概括得好好
漫改有時唔係話靠靚就得，還原度都好重要

恋點解爆其中一個原因就係萌音唔夠靚

不嬲都覺得呢套唔可以搵個靚女去做
要鄉下出身又生得平凡，搵個靚女做真係冇勇者越級挑戰魔王嘅感覺

其實揾佢做幾好唔靚得黎又幾cute
如果揾個靚女或者臭西樣做即刻代入唔到

唔靚但又唔黑人憎
令人覺得佢幾可愛，呢樣都係萌音既優點黎既

我日韓劇都追

臭西？搵廣..做
觀眾會唔會車爛部電視

冇睇開佢
想問佢點西法

年經
自稱讀書個陣冇同過男仔講野但俾人踢爆單獨同男仔影貼紙相

重有同主持人講嘢又無禮貌
無大無細咁

想了解下，如你兩邊都追，你覺得兩者最大既分別係咩？
係咪日劇說教味較重，令年輕一眾難接受啲？

呢個小事笑鳩幕後工人員冇大志去做收音燈光先大件事

現實既話一定係藍田
但支持社長同佐藤

希望船唔會爛尾
得番一集雖然係加長版
但如果唔係水蛇春咁解釋犯人動機手法
有D膽心佢會唔夠時間處理番主角人際關係個邊

兩邊好多唔同喎
劇本、台詞、OST、演員演戲方式、mise en scene都幾大分別 多數韓劇節奏慢啲

不過日劇說教味真係有啲重 突然間個角色會講一堆道理咁

竟然會韓 慢啲？
我係日迷都會覺得日節奏有時都幾慢但唔拖戲就會覺得無傷大雅

韓劇通常前半段個故仔脈絡好順，
但去到最後個3，4集通常就會拖長黎做
如果佢好似日劇咁10集，11集咁樣完，咁樣某部分故仔好既韓劇會仲好睇

韓劇臨尾好易變成廣告雜誌

船

我睇過最節奏明快嘅韓劇係signal 16集但每集劇情都好緊湊 冇廢話廢鏡頭

聽聞係上ノ平城跡の一本桜

套船真係睇到好燥
一 竹內涼真由頭到尾都係用個囧樣做戲
二 劇情拖, 冇進展
三 主角群智力低下, 咁多集都係比人撚, 一個智取既橋段都冇
跟住竹內涼真就會跳出黎囧 ''唔係咁架, 係一個誤會''
然後繼續囧+比人撚, 無限LOOP
個劇本根本空泛到不得了

識得錄音已經用盡咗佢嘅智力架啦

要有上野樹里先有智力出場嘅機會

嗰集一有樹里成套嘢即刻唔同咗層次
最近呢兩集勁拖戲
希望大結局有多啲樹里睇同happy ending

啱啱睇完top knife

有小日向文世

日本呢排啲電影好多都延期上
唔知佢最後點

但係我覺得佢改成

漏咗下sorry

但係延下延下撞奧運又係無啖好食

想睇多次女王的教室但又驚太沉重搞到又唔係好想開

慘啦 今季會唔會比佢喊到拎男主第一 好似唔多男主演咁

劇透左就咪原文quote多次啦

唔難喎，今季無johnny's做主角既戲，除非佢將佐藤健擺落男主到選啫

不過今季男主揀唔落手 男助反而幾個想投

鈴木亮平同柄本佑

不知道就好的事3個男助都幾好

佢,總編,仲有邊個
野中就不了

咪野中 佢痴線得幾成功

男主我會投伊藤英明，和尚我覺得佢做好好

流星係唔係都應該計係男主？

俾條臭閪搞到痴線
我當左關水渚係臭閪鈴做 個感覺好match

個feel都幾似

應該係..... 所以男主，我會考慮選流星 (or 澤村一樹)。

驚悶今季冇開醫療劇

alive同和尚都唔差

好 季尾可以開嚟睇

和尚無alive咁沉重 記得準備多兩包紙巾

咁講要放假先匿埋睇

我大部份集數都喊到腫哂我諗大結局我會心up好耐

咁驚 我眼好淺

我都好眼淺 本身以為得我會喊點知都唔少人有

alive真係好好喊
我係因為喊得太勁停咗，諗住季尾收埋自己喊
和尚都會喊？

和尚後期有小小眼濕濕咁 但我覺得今期最高質一定係Alive
希望結尾唔好衰

和尚都開始多生離死別情節
不過主要都係講伊藤英明VSムロツヨシ 兩款唔同0既醫生

我好怕遺憾。死別 呢啲我會全部避睇

唔好睇Alive
呢套真係好sad 但又好溫馨但係又好慘 總之百感交集
倉光泰子寫嘅劇本好咗 值得讚

ムロツヨシ上禮拜個集喊個幕好 touching

唔駛鬥實佐藤健
但我應該投鈴木亮平

男助佐藤健sure win

我會咁投
男主 流星
女主 萌音
男助 鈴木亮平
女助 上野樹里

今季投最佳劇集唔知點投好
淨係睇Homeroom 船 恋つづ三套睇到落尾

依家d劇咁多完左都有番外…

小泉係想搶吉高既野
所以先同野中一齊
肥仔話自己傾慕吉高
所以小泉就獻殷勤

除左女主之外一樣 萌音揀唔落手 雖然應該贏硬

女主唔係吉高贏硬？

好難講 睇下班fans係鍾意成套戲 定淨係迷砂糖一個

你哋睇得好通，我無諗過呢點 - 點解揀肥仔......

一票吉高 一票清野
恋つづ應該好多讀者票

清野都係女主？姐係熊貓兩個都係主角？

熊貓雙主演

咁女主投清野

活動結束後，他針對不倫風波公開道歉表示：「這次事件造成許多人極大的困擾，真的非常地抱歉。原本這件事是更應該要向我的妻子謝罪才對，我也想向妻子直接表達我謝罪的誠意，由於工作的關係，因此延遲到現在才表達。今後我不想再傷害我的妻子，或許能夠回答各位的部分相當有限，也請各位多多指教。」被問及和小三唐田英里佳的關係，他表示2人已經分手，之前拍攝《刑警與檢察官》是抱著對妻子與3個小孩的歉意演出。他日前拍完日劇後，曾與渡邊杏碰面長談，也對自己的行為深切表達歉意，今後雙方也會對此繼續討論下去。

他接受訪問時 ， 還有記者當場問他喜歡渡邊杏還是唐田英里佳，當下現場氣氛一度凍結，他沉默了13秒後回答：「很抱歉，這個問題還關係到對方，我現在在這裡回答，也會傷害到我的妻子，不好意思，我無法回答這個問題。」有網友罵他不回答喜歡哪一個，根本就是承認愛唐田。對於為什麼會在包括渡邊杏懷孕期間，持續這段不倫戀長達將近3年之久，他緊咬雙唇說：「這應該是因為我只想到自己而已吧？」至於今天沒戴婚戒出席活動，他則解釋結婚至今從未戴過婚戒參加工作。

兩父子弱智到震
第一次返去乜都唔知失敗都正常啦
第二次都搞成咁真係抵俾人屈
第二次返去都知練死細路女個手印係細路仔手黎
又唔話俾警視廳知去查下みきお

真 之前睇完教場已經想睇多次
一路睇恋つづ 一路睇女王的教室會唔會平衡啲

做樣都唔答鐘意邊個

痴撚線 仲癲過壞左既人

台灣成日都要加個姓比佢 好哋哋杏唔得嘅

係咪冇人睇やめるときも、すこやかなるときも？

最憎不倫
快啲收皮啦
日本有冇話不倫離婚嘅話被帽個方可以要求賠償？

有

萌音真好命

今季成日都有人問呢套同社長有冇人睇

睇左幾集已經好想去朝聖人同景都好靚痴線

有不過東出唔知有冇錢俾

恋つづ個IG都係過唔到1M followers

home room今集好吊癮

架妹都幾多人鍾意佢地二個一齊
今日佢地上番宜啲架妹癲緊

女王結局回頭一個笑容

同一時間佐藤健個line多左二百幾萬followers

次次見到恋つづ咁受歡迎就覺得舊年既はじ恋可以再紅啲

聽完你講完我就算悶到發牛逗都唔會開黎睇

女主 萌音。。。
我又覺得未得
但其他我都認同

我唔想喎。。
砂糖係要配遙妹架！！

可能我會轉番投清野菜名
雖然佢係熊貓發揮空間無流星咁多

+1

初戀加多啲甜可能得

第八集山下老師同佢約會好甜呀
點知一個結尾就辭工退出
不過呢套收視唔高

第四集營火同第五集表白個段都好正

我暫時就係追呢兩套，因為唔見有人講濟
個個都係講天堂醫生，冇乜人講天城社長
壱晴同桜子更加冇人提咁

集集都喺到話戥桜子唔抵 不過冇咩好討論

唔止甜度嘅 初戀三個男都有啲分散左
雖然三個都各有觀眾支持 但套路上都估到最尾會同流星
佐藤健呢套大家一味等佢加甜就可以簡單好多

今朝番宣好甜

我鍾意另外兩條line多啲 同流星睇到有啲出戲

嚴選近20年日本最靚女演員

各位點睇

表哥擺到明陪跑架喇
山下其實同恭子最襯，可惜輸比主角威能

有人po萌歌笑左

屌你萌歌都有人post

預左但無諗過原因咁唔合理

屌 係咪hater引人反佢

Ig96萬啦

絕對零度應該無5啦掛

擺萌歌個個係咪認真

盲人版連登 笑咗

諗起芽郁係3a話萌歌很可愛很色情

集集都好正

佢2個好可愛

萌歌成個麵包超人咁

古巨基

中間邊個黎？

絕對同意第一點，唔明點解佢可以做男一

杏里

杏里，個細路女
好似一家人咁

今集係咪痴線

今季有晨間劇參入,戶田(+官台燒錢俾評審)未必輸

如果有 5，製作團隊會否考慮柄本三父子一齊出場？

點解咁講

完全唔記得晨間劇
諗起夏空

今季男主 澤村
女主 吉高
男助 柄本佑/佐藤健
女助 本田翼
主題歌 船
劇本 你不知道的事

夏空如果唔係晨間劇og撐場,單憑廣瀨鈴死得啦,連果耶都屌打怇...

後生版戶田

邊個咁反智貼麵包超人...

一click 入去就趕客

「很抱歉，這個問題還關係到對方，我現在在這裡回答，也會傷害到我的妻子，不好意思，我無法回答這個問題。」

東出既智商真係有正數？

問咗佢啲咩
聽講刑警檢察官因為咁冇得出續集係咪真 其實幾中意佢同套劇

前面有全文 問佢鍾意杏定唐田多啲

咁點答都死 唔答可能真係最好

其實點答先會死得無咁難睇
留名學嘢

我係佢既話就點都答老婆
唔理係咪真心啦
佢而家咁答咪棧比人屌多獲甘

或者如果可以既話最好扮聽唔到條問題
點答都唔會比人讚 係冇死得咁難睇咁解

扮聽唔到會仲衰

想翻身就梗係答老婆啦
仲話會傷害老婆即係答案係唐田？
唔想答邊一個既咪答最緊張既係家庭囉事務所冇人教佢架咩

傻啦,既然唐田都做左condom,仲使乜理佢感受,all in答老婆啦

堀田真由真係出場太少
連番外都唔俾戲份佢

開5一啲都唔難
當初2同3根本完全無關連

愛情劇但係無感情線

好睇佢之前私底下點同杏交代同溝通
嗰個場合答杏的確可能會有反效果

真由bb真係好撚正
不過之前佢好似都係做開啲大茄冇乜真正多過戲份?

秒答唐田的話
作為男人我會理解佢

但作為人的話就正仆街

所以點答都死，但佢停太耐真係觀感好差

佢個答法咪又係認左係唐田英里佳

唔驚，最多咪換主角
下季澤村又失蹤，新人又嚟搵人，全員客串，永續絕對零度

東出真係終極無恥 好心經紀公司知佢on9就唔好放佢出嚟答問題啦 衰多兩錢重

準備睇LIVE

有無link

係囉
根本就唔應該放佢出黎
呢條問題根本比記者裝彈弓
點答都死

睇cheer dance同3A先識佢
呢兩套起碼有一集佢係主角
戀愛直頭路人甲

賀來賢人上007話好鍾意佢

欺詐師換賀來賢人/堺雅人都唔錯

又真 呢套直頭冇存在意義

邊集

嚟緊又一堆四重加密

開頭已經好好笑

有一集係佢同大澤隆夫同岩田剛典上
你睇下搵唔搵到link
B字有熟肉

唯有一齊睇

會唔會俾榮倉扭耳仔

佢地3個上到去po手機靚女相添

一係聲明話唔可以問相關問題，咁可以直接skip；否則呢d場合預左實有人裝彈弓

芽郁都咁多負皮

戀番外

咁佢真係唔算最靚

成個世界暖返晒
btw想睇佢唔做女王/女強人既角色
但好似冇乜可能？

見到呢個post就覺得吉岡幾可惜

明明有樣有身材有演技 但莫名其妙地冇觀眾緣

恋はつづくよどこまでも

演技其實未有一套代表作證明到係top class
講來講去都仲係四重奏

05年打後幾乎都係女強人角色
但都有啲比較女人啲嘅 女王直播室 不結婚 神探伽俐略做犯人 同埋偽裝的夫婦（唔好睇結局thanks)都比較女性化

想問Top Knife番外點樣睇
第一次追日劇唔識揾

恋個丸子頭 好Q

係 演技唔上唔落
好難評價

主演兩套都演得麻麻
但我都係鐘意佢

心底幾鍾意

成日痴番埋向井理度睇到好忟

得日本人先問得出問東出果條問題

我有份俾
見到個鼻都唔開胃

我幾鍾意18年天才老婆個sp，另外15年變奏曲sp打扮又好正，可能sp會多元化啲，冇咁女強人

天才老婆sp正

係 日劇佢比人定咗形 但其實佢handle其他角色都做得好好 今年仲會有套戲 講話冇咗啲養老金 好想睇

恋つづ結局

恋つづ

再轉去一個新部門

恋真係話俾你聽
剩係賣甜 可以賣到尾 都咁收得

呢度有人讚過套見不到目擊者

幾好睇

其實好唔健康
遲早劣幣驅逐良幣

唔答既話 杏咪仲hurt
想同返杏一齊都唔肯做下樣

2同3都有少少o既
起碼橫山裕第二季最尾有出過場話係新加入
而上戶彩第三季都有過吓場

好想快啲知收視幾多

東出仲喺度諗鍾意邊個多啲 笑到我肚痛 點解杏會嫁畀件弱智㗎

清楚套劇係咩定位咪好囉
觀眾滿足晒

萌歌點都稱唔上係靚啦

可愛同靚係兩回事

成個post都無人講本田翼

成日都覺得好可惜，明明可以handle唔同風格但永遠係日劇定型為正義女強人，連惡役都冇乜。相反舞台劇空間就闊啲，不過都唔係闊好多(btw我都想睇養老金）

音量を上げろタコ!なに歌ってんのか全然わかんねぇんだよ!!
パラレルワールド・ラブストーリー
呢兩套佢都交到功課
不過一套cult左啲 一套直頭垃圾

橫山當年客串嗰時有冇諗過n年後會因為咁而做月九男二

萌歌都有的話咁富田望生點解冇

睇過套綜藝佢係嘉賓
個topic係名大學對決
佢講過自己都係好努力努力先有演出機會

睇wiki都講佢讀書一直有兼演出
但試鏡總係唔成功

平行嘅表現我覺得已經好過Tama好多
明明Tama演技唔係差

我都覺 佢做惡女嘅話應該會好正 想睇佢做奸角

等21年舞台劇啦，係惡女呀不過我都冇可能飛去日本睇（而且個場超細，爭票都爭死）

真係有！？講關於咩㗎 我冇收到呢方面嘅資訊
如果真係有嘅話我會喺今年學日文下年飛去睇㗎

你地係本身識日文直接睇?

廢甜到唔需要聽得明對白

拍埋松本穗香雙壁

睇圖真係明一半

佢個鼻真係好突出好易認

男性緣大把但女性緣

唔係100%明不過呢套已經甜到唔洗對白都得

做馬克白夫人，聽名都想睇，肯定好正
不過個場好似得幾百個位，努力啲爭啦
我嘅願望係想去睇一次女帝嘅舞台劇，不過我一定要學識日文先去，如果唔係覺得好對唔住佢
Btw 你知唔知Top Knife番外點睇

唔識但呢d情節唔駛睇字幕都估到7成既

好少睇生肉 但今集都明到大半

本身識，但其實煲劇有樣好，就係聽唔明都有得估，不過感覺差少少

戀

呢個係我上幾集估既套數

其實呢個係最合理既結局

睇過女王套子供の事情 嗰時唔理自己日文好屎 買咗黃牛去睇... 之後女王呢幾年都有做舞台劇 但冇時間同錢再去咁多次
btw可以追下女王以前啲劇

sor 想問下中字版多數幾時先有?
如果聽晚先有我就唔on99 係咁 F5

起碼聽日下晝

呢條人渣真係人渣黎架喎
唔通想逼班fans 講杏人生最大既錯誤係拍左多謝款待

Thanks!!!!!!!

快嘅話大約聽日下午1點2點
不過唔係多數線上版

子供好笑，共演既人都鍾意

我入坑得半年，識嘅日文得幾字單字咋
Btw有冇啲冇咁嘴砲女強人嘅戲推薦

不在場估唔到咁樣完

水曜日的愛情同最後的禮物
當然搞笑嘅可以睇離婚女律師同boss系列

奇撚黎左歸蝶D表情真係十年如一日

你講嘅4套有3套我都睇過，水曜日係我睇過非主演嘅No. 1添，得離婚女老師鏡頭太fing睇咗4集放棄

見有電影
就睇番太太請小心輕放又幾好笑

佢不如索性講埋出口係唐田啦
可以順便走渣男路線 話唔定啲人讚佢真性情

拍到鬼五馬六 剪接勁奇怪 嘥左堆演員
平時搭飛機點都訓唔著 睇呢套第一次訓到覺

惡役之前有套以我為名的變奏曲 都唔錯
人生願望都係睇一次佢既舞台
努力學緊日文 希望下年睇到馬克白夫人

Homeroom

我都咁話
我唔直接回應啦，但真相會傷害太太
咁既野都講得出口？

佢爽手話我同杏無晒感情架啦，唐田先係真愛好過啦

完全超越許志安既道歉

個女既咪又係玩你

唔係原著結局會唔會玩到變膠架

屌 好撚認同男主個樣係得笑同個囧樣唔撚識做戲咁

其實呢
漫畫男主無咁廢
應該咁講
劇組加左好多喊位比涼真
集集小小野就喊搞到好似成個廢材咁

講開佢 homeroom睇睇下覺得佢嗰pair好正

希望佢事務所幫佢接返啲勁人角色定左形就死

恋つづ出咗Line Sticker
如果tg同wtsapp都有就正

所以光頭揀散花文乃

最後的禮物有當時好可愛嘅麻由子
離婚女律師好笑呀我依家睇佐佐木藏之介仲會叫佢做駱駝

文乃呢套咪一樣無咩表情，時代劇要啲古代女性變返莊重已經無咩好睇
我覺得換走澤尻好似連人設劇情都換埋，川口做好似變左個無咩腦既普通人咁

自己整啦

10的秘密 8.9%_7.9%_6.7%_6.2%_5.4%_6.4%_6.0%_6.4%_6.9%_8.1% 平均 6.89%
戀愛可以持續到天長地久 9.9%_10.5%_10.2%_10.6%_9.6%_10.9%_11.9%_12.1%_14.7%_15.4% 平均 11.58%

火10歷代平均第3高

火9竟然最終回有8
火10以為可以再高啲啲

以為火10可以再高少少+1
不過膠劇黎講成績已經好好

點解可以膠到咁

長澤做錯咩野咁多人黑佢

4月份除了半澤直樹，呢套派遣的品格我都喜歡，上一季都差不多15年前，當年加藤愛好撚好J，當然我最喜歡J小泉孝太郎同捲毛大泉洋

可惜橫山裕今季少了發揮........

GAY

其實係唔係大家好有默契
特登多唔講結衣同石原

被爆偷食後首現身 東出道歉認與二奶玩完

都話佢講多錯多

哩D TOPIC, 肥恭就好似古老化石咁

好怕啲廢甜劇
其實我覺得初戀同G弦個類好睇啲係因為佢哋唔係廢甜
都係個句，多謝砂糖令我好有動力追曬佢
真係好耐無見佢拍呢類劇情
利申。鐘意DNA麥田多啲

佢整到個樣愈嚟愈膠 雖然身材仲係好正

套野無腦睇
剩係睇佢地賣甜

Homeroom真係集集都咁好睇

有冇link
想整whatsapp貼

其實我覺得G弦唔係普通愛情劇，真係好耐冇睇過啲咁廢嘅愛情劇

之前仲以為捲捲毛唔會拍續集 而家咁樣一定要追

今季主題曲 除咗恋
我覺得17 呢隻都好好聽

廢到令我懷疑乜日劇（唔計深夜檔）原來可以咁廢

諗埋深夜劇都諗唔到邊套咁廢

有冇好似呢套咁廢甜嘅日劇
當年嘅花樣男子好似都冇咁廢，但都好甜

花男有劇情好睇好多

大面性日記前半都幾甜幾好睇
不過後半就無咩甜
集集俾老母撚

唯一一套冇咩失望嘅劇
集集有驚喜

咪同一個編劇囉

可以去投票了

一講老母又有聲

另一票應該投清野 鈴木亮平同i love
作品同女助冇邊個特別想投 反而男助有幾個

應該算係較大路選擇

I’m a slave for you

劇集：和尚
男主：伊藤英明
女主：美波（本身有諗過投比萌音，但最都係揀美波）
男配：鈴木亮平
女配：上野樹里
歌：uru

3月14日に放送された浜辺美波主演ドラマ「アリバイ崩し承ります」(テレビ朝日系)の最終回の平均視聴率が5.3％を獲得。さらに全7話の平均視聴率が4.7％、同枠では歴代1位の記録となった。

竟然咁高

但最新個集...

今季啲主題曲幾正

熊貓夾bad guy都幾正 但想投返jpop

深夜劇都有咁高收視

大森靖子好聽

Wts,tg 翻版嘅你想整幾多都有啦

一諗到賀來賢人用over 嘅演技配達子仲over 嘅欺詐手段已經好想笑

未投過 ，好想投
有無巴絲打教下點投

吖key啦

個個都差唔多全投tbs
我就睇埋船個尾收得靚唔靚先投

雖然係20年, 但多數都講呢幾年
貪新忙舊

我都係雖然都冇乜期望

講咗嘅話又實會有啲人出嚟鬧交
無謂講啦講真

tbs 上季，今季都大勝，睇個勢下季有半澤2又可以繼續 keep 住個勢

其實廿年真係太闊 好難比
唔講審美觀 化妝都唔同左好多

況且廿年啲人挽起手都未出世

投票link

真 寧願唔提

Good morning call
呢到巴絲好鍾意既福原遙
兩季都好甜 好白痴

我都超鍾意呢首

公海唔post長澤算

恋

咖啡遇上香草都好廢

超級堺雅人要有主演先肯做啦

成個Post唯一認同就係電車嗰陣嘅伊東美咲
符合哂要求

番外

可惜係壁女

靚唔包括身材

賀來唔好又係嗰個演法啦
如果換佢入去，講講下野突然間發癲就會好似個人show咁，無咗交流

咁佢係靚得嚟又有氣質既

日本媾女真係簡單啲 熟少少對人有意思的話
可以叫人地個名試探下對方反唔反感 再決定何時該前進何時該放棄
香港就all in or nothing

略盡綿力 識就識唔識擺就
唔出教學啦

仲未有第十集中字
好緊張

正呀 唔該曬

隻介指5百萬🤣

睇落普通款咋wo

粒石夠大粒？

2卡

37歲我屌

天堂第10集開頭件毛巾質地屋企着嘅褸都成16萬
求婚戒指500幾萬算得啲乜

果然係有錢仔 /醫2代

成幢樓係到，唔使做淨係收租都人生贏家

佢隻500萬戒指買完就隨便放入個無鎖嘅櫃桶
就知佢視金錢如浮雲

鍾意佢嘅（例如我）唔會想佢係嗰啲 post 出現

宇宙第一唔需要俾人知

咁佢真係靚

我全程9成時間都 focus 咗係佢度

係我心目中最靚永遠都係滿島光

我好鍾意佢把聲

唔知點解我明白你嘅諗法

要是長澤雅美就好了

呢套直頭廢過戀到底膠到爆

萌歌個reply過千負評

Uru真係靚聲

仲有unnatural幕後班底嘅miu404，米津玄師唱埋主題曲又係冇得輸

訂左佢隻 album，但應該有排先收到貨

其實tbs都強勢左好幾年
對上十季既最佳劇有六套係tbs
陸王 unnatural 繼母 性日記 凪的新生活 GMT

砂糖開咗YouTube chennel?

櫻田通又樣衰到爆

係subscribe 左未？

已sub

第一個節目就搵左萌音

佢同綾瀨遙襯啲

真咩 但我覺得砂糖同萌音好sweet

平行時空嘛

最佳劇集吉高套劇同絕對零度唔知點揀
最後都係揀左吉高
主題歌都係好多首都好鐘意
uru 家入 吉高o個首都成日聽

以前傳過佢兩個架

認同

佢叫砂糖做たっちゃん

我記得睇過個幾年前嘅訪問（蛇頸龍果期）
佢兩個嘅互動，砂糖係好怕醜咁，好可愛

太得閒 開美波定吉高套劇好？

佢兩個cp感極高
上節目砂糖對遙妹啲眼神真係不得了
萌音真係要行埋一邊

直到前排繼母sp 宣傳啲互動都係好鬼sweet

仲有之前宣傳繼母上綜藝節目，砂糖笑得特別開心

exact7ly
砂糖真係表現得太明顯

唔支持自己女朋友

對天堂醫生套劇唯一唔太滿意既地方

其他都好好睇 歌又正

歌勁正 好好聽 鍾意埋HIGE DANdism 其他歌

開頭已經好頂唔順…

投左

萌音係夜會都話態度分別大到嚇左一跳

套劇美波冇咩發揮空間
吉高對比落演得比較好

啱啱睇完第一集
第一集唔算好吸引
感覺要用少少耐性

3集後開始入局

美波嗰套睇咗兩集
除咗成日扮個可愛樣出嚟，無其他表情，有啲惡頂

跌撚死就good end

集郵咁
一線女星有邊個未拍過佢？

長澤係咪仲未合作過？

涼真隻船

戀最尾真由同吉川愛個look都好靚啊

啲案件好弱 美波個角色除咗賣萌都冇咩發揮

イエスタデイ ビンテージ 115万キロのフィルム

其實點解佢可以
喺日本好紅？
好討厭

不過覺得最尾呢集有啲幾悶

太多嘢交代

開頭嗰幕已經頂唔順

我想睇來生酒井呢pair多啲

真由眼鏡look好正

有冇人同我一樣次次睇番外隻貓神跳舞都覺得好尷尬唔敢睇

木村大女都出道
藝名cocomi 28號出vogue japan cover係佢

頂唔順次次都飛咗唔睇

次次都會飛

本身都冇乜野 自從輪到你了之後就覺得好煩膠

唉...

要來嘅始終要來
算啦都好努力地縮細咗塊面

嚴格黎講又係姊弟戀禁斷之戀
會唔會當大面性日記咁拍

叫佢行開啦

但我幾鍾意黑羽麻璃央

兩個都好得意

阿妹似爸爸
家姐似媽媽後生
兩姐妹我覺得都好吸引阿
唔係普通靚女樣，一望就認得

第一集已經頂唔順
點知最後連砂糖都要跳 睇佢個樣好唔願意咁

串錯字

以Model出道係好正確
如果做演員或者歌手,壓力會好大

真係做戲就好似富永愛咁
揀個COOL 0既角色鏡頭前CHOK下COOL樣

我記得電影第一集窪田正孝開頭出場做雪代巴婚約者劃第一刀0係劍心塊面之後GG
唔知套戲係唔係插播番當年D片段，片尾落番窪田正孝名就算數

年輕小妹妹味

雪待(俾人)巴

想問下搵佢做好差咩
或者有咩更好人選

竟然有人負皮我

次次都飛
好老尷

雖然有晒心理準備
都屌左一聲出黎

biginning

日劇台啲口味係偏啲
大面係度無乜 fans

有碗話碗姐
之前性日記好多人由最初不了最後大部份活躍嘅都有睇結局

佢實際上細過電王,但係又要演雪代巴
其實我覺得蒼井優做雪代巴會幾好,不過佢已經做緊高荷惠

因為大面係度不受歡迎所以會覺得我地係對人唔對事

但實情係大面同雪代巴形象唔似
首先雪代巴唔大面高瘦
性格冷傲，温柔得黎帶點固執
大面成日楚楚可憐咁弱不禁風既樣做唔做到要靠演技啦

第十集本身就係一個cut

新X優X套劇啲cast又幾正
三個主角
中村ゆりか
神尾楓珠
徳永えり
筧美和子

btw新x優x好似結咗婚個樣順眼左

可能我俾動畫版影響咗對雪代巴嘅印象
我理想中嘅雪代巴係有少少似菜菜緒個種身材，即係好高好修長，但樣係傳統日本個種氣質樣
好認同上面有人講蒼井優
日劇post成日屌住咁睇
之前輪到你了有圭都好，呢到都有唔少人有睇

好似肥咗啲

屌還屌，但都會睇既
公私好分明

雪代巴係好高仲高過劍心
作者講過原型係參照綾波麗
點睇外型上大面都唔似

最主要係大面同COOL BEAUTY真係大纜都扯唔埋
如果佢做其他角色例如卷町操(肥雞做左)0既話我冇乜意見

熊貓結局

又有番外篇 套套都有成日都覺得自己會追漏

原來我地都未夠mean

屌

好仆街

其實佢+肥雞火雞兩姊妹+上白石兩姊妹可以開套大面戰隊デカイメンジャー

搵福田雄一拍

笑死，萌音面細啲
萌歌真係發脹麵包

萌歌 = 古巨膠

恋つづ
兩個洗唔洗攬咁多次呀 睇到有糖尿

雪代月巴

好mean

熱麗迪巴D FRIEND

我都覺真係有啲悶
同埋覺唔覺女主蠢到有啲似惡作劇之吻feel

diu 好心大面就自量下，個角色同佢無一點係有共通 乜鬼都接，唔係咩都岩做架

圓面癱扮高冷，救命呀

我反而好鍾意每集番外最期待係呢part

反正睇名氣
不如搵美波甚至萌音算啦

萌音雪代巴

呢兩個都唔得喎
大佬唔一定要高瘦，但最少要尖面同有cool beauty氣質啦

mean到呢
Cut左個尖下巴
仲有啲hashtags

其實係咪得我一個覺得大面okay
Cool beauty 外冷內熱我覺得佢都match到
又有番咁上下卡士去擔票房
只係塊面大d者

雪代圓

後生既仲間同柴咲幸氣質match
不過而家年紀差太遠唔得
而家既揾上野樹里做好似都唔錯

其實遙妹都幾好
不過會諗起繼母劍心即刻麥田化

最驚佢外冷內熱做到同面癱一樣

一個大面換另一個大面

恋番外

遙妹得, 起碼都面尖先
但問題以佢既名氣佢唔會做呢D漫改小角

佢根本就唔係個回事
點解一早去左蒼井優做高荷惠

現在只係佔一part
追憶篇獨立開套戲就有可能

醒起套戲之前肥雞有份做
斷估今次應該重有

笑死

大面真係no way ah

咁樣睇套野會忍唔住笑架喎

再咁講落去,就來黑木華做雪代巴都好過大面

前面有講過係劇情劣版惡吻

劇情真係唔ok

蓮佛條線真係多鳩餘
比佢做返死鬼家姐個角色咪算
要搵情敵既是但搵集寫個女病人鍾意左天堂

最尾果集夾硬完呢條線真係滴晒汗

前哨戰

最後sweet得太突然

牙純

但好似同佢前面咁高冷 個轉變有啲突然

你當ff緊兩個設定既男朋友咪得

佢幫女主吹頭 真係好sweet 突然變暖男

朱古力包好正 怕醜仔咁請佢食

終於睇完結局 好似睇緊第二套劇咁
最尾真係膠到爆tbb十年前橋段咩
去睇番義母中和下先
層層疊真係好撚正

agger完全係做咩姐你 既feel

改左啦

我覺得佢地橋到kiss完再一齊 好似都有啲快
定係因為佢幫佢擋鐵 感動咗

10秘密個劇本真係由頭爛到尾

啱呀 完全已經唔係魔王
熱情得有啲太誇張

有聲

無聊整左張gif好頂癮

睇睇下覺得佢幾得意

有人話萌音死好命
其實對佢有啲唔公平
有啲表情同動作唔係人人都carry到
萌音都有交到貨

真

香里奈奇蹟彈番出黎
其他富豪包都唔係咁差形象遮～

今套個髮型得依個同長髮好睇

睇live都覺得佢呢到好可愛
成個人興奮到彈下彈下咁

佢唔係因為俾人影咗張大開腳瞓覺相咋咩？

好鐘意睇天堂姊弟

真係唔明點解咁就要沉咗落去
佢本身又唔係啲咩清純形象
差啲搞到要消失

吹到話當時事務所拆唔掂單野要搵大佬burning幫手

佢係好命(正面詞)，但唔係死好命既(負面詞)
本身有觀眾緣又幾得意咁
但真係咁細個，經驗未話好夠又比佢part 到砂糖
回響先咁大

其實咁講流星之前part到深田都係好運架，當然佢真係有實力
人氣爆升都係全靠初戀

藝人好命其實係星途上真係好重要

又要講返佢拍嘅love shuffle真係好好睇

天堂七瀬

無咩配音經驗 一配就配左你的名字既女主
無咩主演過 一主演就又叫好又叫座
証明佢真係好腳頭

因為呢套鍾意咗萌音

以前睇成日覺得佢好似男人
呢個look靚好多 第一次覺得佢靚
右邊果個成日諗起人中之龍

無咩經驗黎講佢算配音配得幾好
佢個妹配未來的未來把聲早聽到我完全入唔到戲

日劇po定期吹奏
但唔太鍾意貫地谷條line

吉高嗰條最正

仲要話帶住新嘅秘密展開新生活
心諗:你仲想再嚟,唔好喇掛
仲有連隻歌都好難頂

Panda 機場嗰幕sweet到

未來的未來啲劇情麻麻
再加埋佢把聲 我睇左陣就熄左

神劇呀
點解會咁好睇

佢雜誌model出身好靚女架

之後沉左勁耐，樣都殘埋

我未睇曬
但我已經唔想再睇
好悶
但又講唔就邊度悶

你點睇到最尾嗰集
我搞唔掂

冇追po xd 係見到出面有個 po話戀愛天長地久呢套劇咁好睇點解冇人討論 跟住比人屌 我就入咗嚟
不過真係唔好睇 完全冇追落去嘅意欲

齋睇佐藤健放電咪好睇

論劇情呢套點都唔入流

悶到飛天 呢排Netflix 冇咩好睇咁

netflix既話我早排成套EVA睇哂好爽
btw你係咪佐藤健fans/鍾意睇心動位
一係你喪飛啦

呢套我真係唔知點解自己會睇晒
全部動機同解釋都極牽強

我入戲院睇

EVA咩嚟
後者
我係飛嚟睇 係咁+15 搞唔撚掂
最尾嗰集係咩事？

有冇啲非愛情類嘅日劇推介
個人唔係太鍾意睇愛情劇

劇情/鬥智/懸疑/熱血 都ok

Eva應該係講緊 新世紀福音戰士

Arashi拎左全球銷量最高大碟2019
IFPI個twitter 俾BTS啲歌迷追擊緊

輪到你 雖然有龜 但係整體嚟講幾正

除左結局

除咗依套呢

冇話一定要近依一兩年
所有都得

結衣個啲你應該睇過晒啦
推理要在晚餐後景子
綾乃遙都好多好劇
仁醫呢啲睇左未？
仲有繼母的藍調
唔少得最經典既螢之光
仲有石原既失戀巧克力
Unnatural

懸疑類既話之前有其他巴打推薦過 我自己就mark低左但未睇 睇下有無岩
反轉 / 基督山伯爵-華麗的複仇 / 為了N / 死幣 / 月付百萬的女人們

近期既話
今季既絕對零度/ 船 都ok
上季好多都鍾意: 同期的櫻 / 我的事說來話長 / 左撇子艾倫 / SHERLOCK / Grand Maison
2019: 3年A班 / NO SIDE GAME / 集團左遷 / VOICE / SIGN / IN HAND / 緊急審訊室
2018: 致命之吻 / 未解決之女

失戀巧克力我睇到第7集就睇唔落去

睇到第5集, 仲值唔值得花時間埋佢尾

狙擊啲咩？啲數據有得假架咩 定點

打手繼續推薦： 我們做了

「半沢直樹」に新たなキャスト、賀来賢人や今田美桜、戸次重幸、井上芳雄ら出演

仁醫 繼母 同unnatural都睇咗
睇睇推理先，依套聽過

係喎，妖
追乜鬼繫

kpop粉絲文化 買榜洗榜

吉沢亮無份做落去

可能就嚟拍大河 夾唔到檔期

睇到8停咗喺到 呢套劇本真係麻麻

透明搖籃

咁東寶唔係流嘅...

睇左四五集就棄

戶田以前套liar game

佢啲同期唔見哂人

美波都一個人擔起一套劇
除咗日曜劇場真係未睇過一套劇咁多close up影一個人

睇左3集已經冇動力追落去

美櫻bb去跟半沢估計會同當年上半部中島裕翔差唔多feel

我睇個場有導演係到
黑木華配得幾好
星野源配老豆搞到我凝住係睇緊逃恥後續

樓下講得岩
我係指新世紀福音戰士
Netflix緊係睇舊劇/片/動畫

Netflix日劇既話
有套叫火花都幾好評價（未睇）

緊係今日我至叻啦
夠白痴熱血

查案可以睇下草莓之夜
竹內結子版唔係二階堂個個版本

本身好唔鍾意奧斯卡
以家可以加埋東寶了

今日+1 今年仲有sp同電影

又傳小松菜奈同菅田將暉

NETFLIX 千葉雄大套FINAL FANTASY TV版好睇
唔知佢會唔會再買番坂口套電影版播?

諗起山崎紘菜都係東寶
NO SIDE GAME都係做唔係集集都有鏡頭0既閒角....

西面情侶

認左啦喎

就有新戲上

原來未認

咪好似支那咁話IFPI欠佢地一個解釋點計出黎話BTS賣多成百萬

後來有人出黎話BTS個隻係EP唔係album黎

咪係
呢d時候出呢d新聞
宣傳味濃
雖然佢兩個好襯就真

全裸監督出2

集體炒車咁開心？

唔可惜 有美櫻就ok

不過我成日覺得空穴來風未必無因
以前細個見住佢哋傳緋聞，一直無認
到而家一個兩個都同當年緋聞對象結婚

但呢個連2shot都冇
你話好似窪田同水川/三浦翔平同美玲就真真地

無錯鬥智黎講呢套好好
遺憾係劇跟甩漫畫，第一季個尾game 無咁好睇，結果佢第二季跟漫畫劇情又玩多次

補充埋電影一有戶田個套係原創，電影二無戶田個套跟漫畫，但漫畫好睇好多，可能換左女主角黑人厭
另外劇情類，松岡套彈起作問題餐廳

石原unnatural

熱血黎講，我覺得重版出來都幾好睇

上面有巴打提個套舊劇love shuffle 算愛情+懸疑向，都好睇

アリバイ崩し承ります
特別編條橋好似好過正編任何一集

再冇得睇瀧藤賢一好似瀨咗屎咁嘅演出

正皮係俾幅圖

突然諗起個陣聽到慶太同松浦亜彌結婚好登佢地開心
初頭傳個陣係咁比人罵，之後默默一齊左10年到結婚見到佢哋收成正果真係好

次次見到藝人結婚都戥佢哋開心 但呢幾年都好多離婚

其實IFPI都俾佢計埋入榜
連digital sales都俾佢計埋
不過EP所以要haircut 50%
所以佢地仲炎上緊要計全數

Suda玩完菜菜緒對長腿啦？

睇到原來有新戲上就明白了

勁多人話佢哋係sp
如果到最後係佢哋結婚應該最爆

啲bts fans真係特別惡

愈多人做Fans愈千奇百怪
簡單一樣米養百種人既道理

所以有時寧願追啲少fans既
遠離下塵囂

Fans質素強烈對比
一邊係度鬧話乜野arashi聽都未聽過
咁計唔公平IFPI is a joke
另一邊話我情願佢地唔頒俾Arashi
銷售榜係俾人認識音樂
而唔係要黎鬥爭

你講左定右定both

基督山伯爵華麗的復仇

因住有啲傻鳩army入嚟咬鳩你呀之前有人拎bts嚟講gag都俾啲傻鳩army洗版呀

見到有啲人話因為嵐有56首歌所以攞到第一
佢哋係咪唔知56首歌入面有9成都已經出過碟，而呢隻係精選碟所以先有晒20年嘅歌
同埋一隻碟有多啲歌就等於銷量會高啲嘅咩？
多啲歌會賣貴啲架喎

大和田表弟做大反派？

以為係第2原來 第3咋
又唔見屌埋taylor swift

咪係，屌人要公平喎

想睇滴墨

依套緊係睇咗

你鐘意睇戶田就可以睇反轉
覺得呢種風格都幾好就可以睇埋為了n
不過個人鐘意為了n多啲

吉澤亮同美櫻唔係有感情線咩SP結尾嗰度暗示㗎喎

銀行臭雞飛左IT毒撚

同感

同埋其實BTS班人有名有利，洗撚啲唔知乜水幫佢地抱打不平咩
Fans喺Twitter混戰嗰時，佢地男神喺屋企攬緊女數緊銀紙啦
利申唔係針對BTS，係針對全部投放大量時間為咗明星喺網上同人嗌交嘅人

邊有IT狗有咁靚仔
垃圾劇

美櫻話跟住吉澤亮個占卜網模擬買股贏錢
佢真係買落去其實可以唔洗DO

真係拍呢套 唔拍suits

一多低質妹妹fans就係咁
仲有之前支那個肖戰fans洗撚到twitter都係佢啲tag

Suits 最多10%收視
半澤最少都開15%
俾你都識揀

笑死成堆玻璃心係twitter度狂鬧
有個仲話要告IFPI

係囉
點揀都一定係拍日曜劇場有著數

真係唔好怪人會標簽泡菜fans同埋憎泡菜
咪就係多得依班冇腦垃圾fans

本身小說仲有冇戲份會唔會冇戲份或者太少所以咁㨂

痴線fans真係邊到都有

睇完下套晨間劇エール番宣,趕客...

我睇#10都覺得over 左
編劇有種趕住落糖派街坊咁

辛苦兩位主演

有無人有睇SPEC?
不過堤幸彥成日玩爛系列

肖戰單野個花生真係好味到爆
不過愈受歡迎愈多低質妹妹係正常的

圈套囉臨尾變成為玩梗既存在
但睇佢終極大結局個度都有心思，感動左一下
真係有d野係日本人先做到

揀人黎蝦？
覺得Arashi班媽媽黨唔會同佢地開網戰

圈套我最愛
但後面平心講句係爛
但叫做埋到個尾囉
好想有返呢類輕鬆搞笑懸疑劇睇

廿年前可能會
以家專心睇埋最後呢段時間好了

Arashi出道嗰時佢地可能未出世

其實都唔知係人既問題定年齡問題
我覺得因為呢啲野展開罵戰真係好撚on9

佢咪就係做大結局個集

你記錯啦
佢做第三套電影版
拍住未殘既夏帆

最後一套係北村一輝同水原希子

最尾呢幕仲要播返月光
應該一齊到啦掛（雖然覺得上田成日咁請奈緒子係包養佢）

呀你岩，砂糖個套係超能力大對決

係咪臨尾個尾好似係男女主角同架車一路行一路鬥咀個集？呢個尾都好正 終於有類似走左一係既感覺

我記得最後個集好似係出外國拍既大製作
播月光個位就係好識捉情緒同氣氛，知道睇到尾既一定係由第一集就追既死忠

佢要靠奈緒子無盡咁出書
我記得個時大人之科學同上田教授好似有個聯乘好靚架

鬼束千尋兒時偶像

花火嚟講諗起歌 幾好聽aiko唱
好呀 我會睇下

大人之科學個個幾呃錢
5/6年前去台灣旅行個陣見過

突然醒起netflix都有民王

火花劇情幾沉重，俾定心理準備你

太靚
可惜紅左唔再出寫真

仲有Border

老人台冇$途

再拍多幾輯doctor x

最近佢有啲相已經疏爽左少少（哩方面肥恭寫真集最有誠意）
不過同佢拍水著比尺度重差好多

可惜佢冇民王之後兩套sp

2020年冬季日劇討論(7)